想好好地奶吓呢個加拿大..

應該是幾香

投左票未

臭屎味

幾似印度南部嘅土著

越南女工咁

純天然定延

屌 以為有奶睇

塊面好污糟

少少醜。。。

下次我會小心啲

很正

米色拉

以為話加拿大奶共

你依家有咩問題先 五官無變 你睇返你細個啲相我驚你會仲難堪

越南妹靚過佢啦

我又無話佢整容

投票啦

細過唔識打扮 個個都係咁㗎 jm9

細細個都靚

麻麻地

不了 多謝夾盛惠

非

而家靚咪得

一路都靚

咁你慢用

我可以用

你死撚開 定延我的

米癲拉

我十卜他了

十卜無效

祝施巴與彩白頭到老

是

我左擁右抱定彩

奶左邊定右邊好味啲？

你個腦係用咩做㗎 成日FF

小猛獸彩彩交由我來馴服了

越南女工呢個名好好

醜
拉

我已馴服好了

我要用一生來馴服 Thank you樓主

佢已變成我隻小貓了

佢仲撚香，D汗應該係甜嘅

春卷D汁臭的

CHING HO BALL

有潛質的少女

有潛質
但可惜做左TB